［又確診］内蒙古四子王旗確診1例腺鼠疫病例

天滅中共

有冇藥物醫到？ 好快傳到香港

抗生素ok但唔係100%醫到 好似90%存活率

好似話病發得好快，醫唔切

唔係即死咩

唔好傳嚟香港

有藥醫
前提係及早斷症食藥
當左一般感冒就等死
同埋支那人食抗生素當糖咁，有抗藥性就仆街

內蒙古根本上都唔應該屬於中國，依家仲要比佢惹埋d鼠疫

極權最終都會倒下 大家請繼續努力

唉好撚驚

之前一直講緊肺鼠疫, 而家又出一單係腺鼠疫